救命 無法啟用 iPhone

iphone 6s ios 11.4.1 越獄後 按了回復iphone
然後無法啟用 iPhone 點算?
在dfu狀態下回復用ipsw 檔都冇用

比

ios 11.4.1 越唔到獄wor牙清

唔記得11.幾 jailbreak
但不知點解更新到11.4.1

我記得用左electra
然後关左佢D更新認證

關你老母

畀返

人

山lor
sor

舊手機未充電